#GigHub - The Social Network for Music Lovers (Em Desenvolvimento)

Desenvolvimento de uma Rede Social chamada GigHub. GigHub é uma mini Rede Social onde tem o objetivo de tornar fácil para os amantes de músicas escutar e acompanhar as principais apresentações de seus artistas favoritos. O projeto é pré-proposto de acordo com o curso do PluralSight: *Become Full-Stack .NET Developer*. O curso tem como objetivo desenvolver um projeto do mundo real de A-Z (desde o levantamento de requisitos até o desenvolvimento do Back/Front-End). Desenvolvimento End-to-End.

O curso está dividido em 3 fases:

- Become Full-Stack .NET Developer - Fundamentals (Nível Júnior);
- Become Full-Stack .NET Developer - Advanced Topics (Nível Pleno);
- Become Full-Stack .NET Developer - Architecture and Testing (Nível Sênior);

##Assuntos e Tecnologias Desenvolvidas no projeto: 

* Construção de UI (User-Interface); 
* Construção Back-End APIs;
* Object-Oriented Programming;
* Clean architecture and automated testing;
* Bootstrap;
* CSS;
* Usability;
* MVC 5;
* EF Code First (EF 6);
* RESTFul API;
* Security;
* Object-Oriented Design;
* Clean Architecture;
* Automated Testing;
* Visual Studio 2013;
* FluentAPI;
* WebAPI 2;
* TFS/Git;
* Scrum/Agile Methodology;


##Objetivo do Projeto:
Ser capaz de entregar e desenvolver um software do mundo real funcionando de uma forma sistemática.

##Levantamento de Requisitos:

### 1. Use Cases (a serem implementados no projeto):

**1. Authentication** (não precisa implementar uma vez que por padrão o VS já implementa um template de Authentication)
	1.1. Sign Up <br />
	1.2. Login <br />
	1.3. Log out <br />
	1.4. Change Password <br />
	1.5. Edit Profile <br />

**2. Gigs** <br />
	2.1. Add a Gig <br />
	2.2. My Upcoming Gigs (por artista) <br />
	2.3. Edit a Gig <br />
	2.4. Remove a Gig <br />
	2.5. View all Upcoming Gigs <br />
	2.6. Search <br />
	2.7. View Gig Details <br />
 
**3. Gig Calendar** <br />
	3.1. Add a Gig to Calendar <br />
	3.2. Remove a Gig from Calendar <br />
	3.3) View Gigs I'm Attending <br />

**4. Following** <br />
	4.1. Follow an Artist <br />
	4.2. Unfollow an Artist <br />
	4.3. Who I'm Following <br />
	4.4. Gig Feed <br />
	

### 2. Ordens dos UC's:

    1     |        2          | 3                     | 4                        | 5
--------- | ----------------- | --------------------- | ------------------------ | ---------------------------
Add a Gig | My Upcoming Gigs  | Edit a Gig            | View Gigs I'm Attending  | Remove a Gig From Calendar
          | All Upcoming Gigs | Remove a Gig          | Who I'm Following        | Unfollow an Artist
          |                   | Add a Gig to Calendar | Gig Feed                 |
          |                   | Follow an Artist      |                          |
          |                   | Search                |                          |
          |                   | View Gig Details      |                          |



p.s.: Todos os *BackLogs* foram adicionados no TFS (Visual Studio Online). Uma vez que estou desenvolvendo o projeto com o uso da Metodologia Scrum/Ágil :)

### 3. Dependências entre os Casos de Uso (Ordens das ações e implementação dos UC's):

(colocar imagem)

### 4. Use Cases Principais a serem desenvolvidos (Nível 1) - (Semana 1: 28/06/2016 à 05/07/2016):

	1. Add a gig 
	2. All upcoming gigs 
	3. Add a gig to calendar 
	4. Follow an artist
	5. View gigs I'm attending 
	6. Who I'm following 
 
## Atualização dos BackLogs (Semana 1: 28/06/2016 à 05/07/2016):

* Backlogs Desenvolvidos: 

	1. Add a gig <br />
	2. All upcoming gigs <br />
	3. Add a gig to calendar <br />
	4. Follow an artist <br />
	5. View gigs I'm attending <br />
	6. Who I'm following <br />

![alt tag](http://i68.tinypic.com/ogkhlz.png)


**(Documentação em Desenvolvimento!!!)**


